請問有無人/有朋友係住喺瓏山

過幾個鐘後可唔可以影幾張黃昏日落景比我睇吓?
次次見到你地幢樓比橙黃色的陽光照到金光璀璨咁款，我就好羨慕，真係好搶眼，好鬼靚。

想拎張圖扮自己住係瓏山?

唔可以行過去影咩？

真 條傻鳭肯定用黎呃蝦條

唔可以 肺炎流行

無咁無聊 只係想知住喺個度望到嘅黃昏係點

邊度瓏山 ?

北區瓏山一號

我係

請問可唔可以影幾張黃昏景睇下